［Apple已死］iPhone 11 系列需求創新高 中國市場銷售急增 230%

每逢中國跟其他國家有任何糾紛，網民都會抵制該國的貨品，現時中美貿易戰仍未解決，抵制美國商品自然鬧得沸沸揚揚。雖然很多網民口中說著抵制美國產品，但新發表的 iPhone 11 系列似乎免疫，根據美國證券公司的分析報告，新 iPhone 在中國大陸市場表現相當出色。

證券公司 Wedbush 分析師 Dan Ives 日前撰文，表示 iPhone 11 系列三款新機的銷量相當理想，當中以中國大陸的需求最為強勁。投資銀行瑞銀的分析師 Timothy Arcuri 亦有相同睇法，他甚至指大陸市場對 iPhone 11 系列的需求，在上月急增了 230%。新 iPhone 發表導致需求增加是市場正常反應，不過對比起去年發表的 iPhone XS，當時大陸市場的需求只有 110% 的增幅。

Wedbush 的報告指售價相對便宜的 iPhone 11，在大陸市場最受歡迎，至於美國市場，消費者最喜愛 iPhone 11 Pro，銷量超過了去年的 iPhone XS 之餘，亦遠超 Apple 的預期。

[1020 行動Post] 香港人真係好痴線！不論組織力、耐力、創意玩到咁！

奶共既成效發揮了

我用的就是華為

Sent from my iPhone 11 Pro Max

支國人

唔奶都好賣過華為啦
支那狗口裏說不

11賣699 真係玩晒...
上代定價太on9玩死自己

口裡說不

抵制蘋果
但唔抵制iPhone